繆思呢樣嘢係咪一生人只會遇到一個？

咩係繆思？

女神

女神我信一生人只會遇到一個，至少依家我係咁相信

我仲啱啱去google search諗緊相關9位女神同樓主講既一個有咩關聯（非派膠）

Ching真毒唔係講笑

....繆思一開始我仲以為係music？定係μ's lovelive個個？諗極都唔估唔透（btw我認我毒）

屌你粒拉

咩粒拉....（屌你反彈）

英國band Muse? 日本Lovelive ?

我以為你問係咪人生只會精於一樣藝術